人地死忌過左，下年先玩啦

有無巴打做返個 生忌 死忌 時間表？